不割蓆，不指責，不篤魁，不捉鬼

老豆搵仔 : 用下腦啦

我屌曬你哋老母
用下腦啦
請立即停止任何捉鬼行動
請立即停止任何捉鬼行動
請立即停止任何捉鬼行動
鬼做嘢每次只會捉到十幾個手足
但係你哋嘅捉鬼行動
令到成千上萬嘅前線分化互相猜忌呀
我屌曬你哋老母
呀
我屌曬你哋老母
呀
邊樣嚴重啲呀
做人學識分輕重喇

捉鬼就咁踴躍
平時打狗又唔見你哋出嚟

To所有捉鬼撚

你捉完鬼之後點樣處理呀
影下相綁住佢之後放佢走
咁你捉佢做乜嘢呀
你都唔做嘢

你想打7佢幫大家報仇嘅話
我畀咗幾個你哋啦
資料齊全你哋唔做嘢
喺度疑神疑鬼捉前線朋友?
收皮啦

嗰啲話除面罩嗰啲最卑鄙賤格
你今日話捉鬼除人哋面罩
聽日班真鬼就大條道理除我哋前線面罩
然之後前線畀人點曬相
就入去坐十年
食屎啦冚家鏟

仲有嗰啲屌前線嘅人
阻到記者醫護又點喎
popo開槍打記者醫護添喇
佢哋有冇屌前線手足呀
你班人仲衰過狗
核爆都不割蓆得個講呀?
做人可以做錯事
但係唔可以做壞事
阻到記者醫護可能係錯事
但係你哋捉鬼屌前線一定係壞事

仲有大家注意用詞
聽日去喺安慰旅客派糖
但係絕對唔可以道歉
有冇揸過車?
有乜碰撞老西都唔可以道歉
道歉即係代表你認做錯事
咁我哋有冇做錯事呀
冇呀嘛!
你入差館都識唔認罪喇
你聽日就主動認衰仔?
聽日去喺安慰旅客派糖
絕對唔可以道歉

仲有嗰啲軍規食屎啦
冇大台唔記得咗呀
我問你幾句
軍規邊個定?
你班冷氣軍師?
定係前線朋友?
咁有人違反點算呀?
拖出去打呀?
popo犯曬警察通例都冇內部懲罰啦弱智
各有各做畀你哋食撚咗呀?
知唔知咩叫死撐到底呀

嗰啲幾大原則可以呼籲
但係切忌教條主義
你搞教條主義軍規就係割蓆嘅開始
講好咗嘅放核彈都不割席呢
捉到落單狗
有前線手足覺得要一命償一命
送佢哋見上帝嘅
我哋都要撐到底

反省結果係：加多一樣 - 不捉鬼

Push

不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

軍規真係痴撚線 洗唔洗整埋交戰法則？
見到今日連登咁多道德大愛post 就feel 到左膠又想起大台

push

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所以社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦可常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

我地唔去捉鬼
但要檢討如何防止被帶風向

獨立思考囉，別無他法

收到所有消息先懷疑，再fact check，然後反應

明白好難
真係要加油 諗諗成件事

係咪應該改做
死攬自己友，不指責，不篤𣁽，不捉鬼
不要說堆 試著copy以下團結精神回覆

前線唔會做錯野
打記者？一定係警察扮示威者打記者並予以強烈譴責
盲撐到底 死都不割蓆
贏港共 唔係靠報導真相 係靠抺黑同老作屈對方 對付賤人當然要用無賴手段
唔同意既朋友麻煩返教堂為我地祈禱，各有各做

推

不割蓆，不指責，不篤灰，兄弟各自爬山 第一日已經咁講，完全唔記得晒

不畏懼、不徇私、不對他人懷惡意 第一日已經咁講，完全唔記得晒